Icable 上網會唔會真係傳說中咁唔穩定, 甚至斷線

有冇用家講下

打機real time係好唔穩定真係lag爆
睇波個類都係啦 real time/live都係疾

一般應用係可以既，間中要Restart modem 囉

😂😂😂

岩先打機爆ping 比隊友屌到仆街
我都唔係幾好意思
利申 爆左成個月

係, 好垃圾

1000m？

用緊100mb, 夜晚只可以玩單機